[咪撚中狗計]今日冇開花！！！

今日突然係藍絲gp傳話有18區開花
即係會有機會有人/狗特登扮有事引人出黎
但根本事前完全冇人發起過
而且收到開花既都係得d藍絲gp

所以今日邊個開花邊個就係藍絲！

有同事都收到，問返我點算，我上嚟搵勁耐都無資料

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

今日黨鐵抱住左勁多職員睇實啲站

開花一定係鬼
聽日仲要翻工邊得閒開花

[url]跟住佢哋影，錄片，看看他們最後去邊度[/url]

幫推，唔好中計

對唔好中計亂咁行動